一人一圖表達你點睇張華峰個女跳樓

黑警：開香檳慶祝

無可疑

黑警：案情我好清楚，但無可疑，華峰，你懂的

開香檳慶祝呀

原因喜氣洋洋

大家唔好亂講野，淨係講番警察講過ge野就得

我真係恭喜你呀.jpg

表面RIP 入面 係紅底喜事

監警會副主席張華峰﹕速龍小隊處理衝突不必展示編號 「點解要畀你投訴我行為是否過分？」

佢應該走左去搵蔡若蓮

張華峰個女其實十分警世，表明了就算你投共都好。只要支共唔滿意你，隨時都可以令你或家人被自殺。今日係張華峰個女，聽日可以係林X波或者佢兩個仔。呢一點可以好好提醒下藍絲，希望佢地懸崖勒馬，及早與中共割席。

藍曱甴抵撚死